[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267348957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267348957/answer/406721821", "content": "\n\u4f60\u88ab\u903c\u5a5a\u903c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285821086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285821086/answer/446485500", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u8f7b\u8f68\u5973\u5b50\u54ac\u4eba\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/434341458", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278542618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278542618/answer/441255712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4fc4\u7f8e\u6b27\u6b66\u5668\u540d\u5b57\u90fd\u8d77\u7684\u90a3\u4e48\u6709\u6c14\u52bf\uff0c\u81ea\u5df1\u56fd\u5bb6\u7684\u53cd\u800c\u65e0\u65b0\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/445332236", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51103816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51103816/answer/445834241", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u8f7b\u63cf\u6de1\u5199\u4f46\u8bfb\u8fc7\u4e4b\u540e\u611f\u5230\u5341\u5206\u96be\u8fc7\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268900267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268900267/answer/440454306", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u5374\u81f4\u547d\u7684\u75be\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/437431577", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/424746330", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47350513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47350513/answer/446272518", "content": "\n\u5982\u679c\u5168\u56fd\u9ad8\u8003\u7edf\u4e00\u8bd5\u5377\u4e0e\u5f55\u53d6\u5206\u6570\u7ebf\uff0c\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u7684\u8003\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u88ab\u540a\u6253\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285776078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285776078/answer/445649511", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e00\u4e9b\u81ea\u52a8\u6863\u7684\u8f66\u4f1a\u6709\u7a7a\u6863\u6ed1\u884c\u7684\u529f\u80fd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265720363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265720363/answer/423523721", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6700\u597d\u770b\u7684\u5b59\u609f\u7a7a\u56fe\u7247\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277892843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277892843/answer/446471121", "content": "\n\u5982\u679c\u6d77\u745e\u505a\u5341\u5e74\u9996\u8f85\uff0c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u4f1a\u8d85\u8fc7\u5f20\u5c45\u6b63\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56068025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56068025/answer/429720866", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8f85\u5bfc\u4e66\u7ed9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282554585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282554585/answer/427898230", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u751f\u7269\u5f62\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21158003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21158003/answer/445011922", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5316\u5b66\u9609\u5272\uff1f\u4e3a\u4f55\u56fd\u5185\u4e0d\u5b9e\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270278530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270278530/answer/444239196", "content": "\n\u9648\u7c92\u7684\u6b4c\u662f\u5426\u6709\u70b9\u65e0\u75c5\u547b\u541f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/440674858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c0f\u65f6\u5019\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u300d\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28528414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28528414/answer/443228066", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u5b66\u6570\u5b66\u7ade\u8d5b\u7684\u73b0\u5728\u90fd\u8fc7\u5f97\u5982\u4f55\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37081324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37081324/answer/443005668", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u8bf4\u300c\u4e8c\u80ce\u53ef\u4ee5\u548c\u54e5\u54e5\u59d0\u59d0\u76f8\u4e92\u6276\u6301\u5e2e\u52a9\u300d\uff1f\u96be\u9053\u4e0d\u662f\u54e5\u54e5\u59d0\u59d0\u5355\u65b9\u9762\u5e2e\u52a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285337166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285337166/answer/443108590", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u300c\u5b9a\u4e49\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5341\u5e74\u4e2a\u4eba\u7535\u8111\u300d\u7684 \u575a\u679cTNT \u5de5\u4f5c\u7ad9\u662f\u4e0d\u662f\u9ec4\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455745/answer/439496794", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u6307\u8d23\u624b\u673a\u5382\u5546\u4e0d\u6ce8\u91cd\u7814\u53d1\uff0c\u4f46\u662f\u51e0\u4e4e\u6ca1\u4eba\u6307\u8d23\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u5382\u5546\u4e0d\u6ce8\u91cd\u7814\u53d1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21069880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21069880/answer/442084310", "content": "\n\u683c\u5217\u536b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5356\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19945064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19945064/answer/441429357", "content": "\nZara \u548c H&M \u54ea\u5bb6\u8863\u670d\u8d28\u91cf\u597d\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66775255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66775255/answer/424206683", "content": "\n\u660e\u661f\u6bd4\u666e\u901a\u4eba\u597d\u770b\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26980854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26980854/answer/441164215", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23523696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23523696/answer/440057305", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280357538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280357538/answer/438893836", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u9020\u51fa\u8d85\u8fc7\u795e\u5a01\u592a\u6e56\u4e4b\u5149\u7684 \u201c\u9876\u70b9\u201d\u7684\u8d85\u7ea7\u8ba1\u7b97\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281142654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281142654/answer/435710394", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e00\u4e2a\u6708\u8d5a5000\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/430933591", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68659946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68659946/answer/434545782", "content": "\n\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u7684\u8fbe\u6469\u9662\u5982\u4eca\u8fdb\u5c55\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280522618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280522618/answer/416443178", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5c06\u8bed\u6587\u80fd\u529b\u53d1\u6325\u5f97\u6dcb\u6f13\u5c3d\u81f4\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/427987684", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277193581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277193581/answer/393005917", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6b7c 20 \u5b8c\u5168\u7528\u82f1\u8bed\u4f20\u4ee4\u6307\u6325\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/405000374", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66519221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66519221/answer/411133530", "content": "\n\u817e\u8baf\u5f00\u53d1\u5fae\u4fe1\u82b1\u4e86\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\u771f\u7684\u6280\u672f\u96be\u5ea6\u8fd9\u4e48\u5927\u5417\uff1f\u96be\u70b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/382766046", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/404828626", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/404755376", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267245300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267245300/answer/399569226", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u7684\u6587\u5316\u7d20\u517b\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281476479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281476479/answer/433374342", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283774462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283774462/answer/436136889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u6f14\u5458\u4e0d\u7528\u914d\u97f3\u4e14\u6f14\u6280\u70b8\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276729205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276729205/answer/395521444", "content": "\n\u8054\u60f3\u6700\u8fd1\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/446309133", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275808177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275808177/answer/437566153", "content": "\n\u82cf\u8054\u5de5\u4e1a\u63f4\u52a9\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eca\u5929\u7684\u5de5\u4e1a\u7684\u5f71\u54cd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280433946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280433946/answer/437066373", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u77e5\u4e4e\u4e00\u8fb9\u5012\u7684\u9ed1\u8dd1\u7537\u6367\u9e21\u6761\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284203566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284203566/answer/439930662", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51b3\u5b9a\u5077\u88ad\u73cd\u73e0\u6e2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275419316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275419316/answer/386046585", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u771f\u7684\u5f88\u5fc3\u75bc\u4e00\u53ea\u72d7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283330609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283330609/answer/438412002", "content": "\n\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8ba8\u8bba\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285752903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285752903/answer/445770041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Google \u9996\u6b3e\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u300c\u731c\u753b\u5c0f\u6b4c\u300d\uff1f\u7528\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b AI \u76f8\u5173\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/444802896", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/446172097", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20067312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20067312/answer/446301786", "content": "\n\u4eba\u7684\u773c\u76ae\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8df3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276696113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276696113/answer/445898306", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u9738\u88ab\u5b66\u795e\u79d2\u6740\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/445419349", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/352564645", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21471812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21471812/answer/444855129", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u7ec3\u51fa\u6709\u578b\u7684\u80f8\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281293026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281293026/answer/437000746", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u914d\u5408\u533b\u751f\u6cbb\u7597\uff0c\u6700\u540e\u75c5\u60c5\u6076\u5316\uff0c\u81ea\u98df\u5176\u679c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/445451132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/435252216", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/442162761", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20158531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20158531/answer/444623214", "content": "\n\u897f\u65b9\u662f\u600e\u4e48\u770b\u97e9\u56fd\u548c\u97e9\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/444044992", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/444579511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29765729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29765729/answer/440923342", "content": "\n\u65e5\u8bed\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6c49\u5b57\u8bcd\u6c47\u8ba9\u4eba\u5b8c\u5168\u627e\u4e0d\u5230\u5317\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284199537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284199537/answer/445060490", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u7684\u52a8\u7269\u53ef\u601c\u6709\u7684\u5c31\u4e0d\u53ef\u601c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/443340181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24708380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24708380/answer/443058277", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u54ea\u6015\u53ea\u4e3a\u4e86\u5403\u90fd\u503c\u5f97\u7279\u5730\u8dd1\u4e00\u8d9f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/428019034", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/437445980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32012886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32012886/answer/434942799", "content": "\n\u817e\u8baf\u90fd\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47930436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47930436/answer/414150302", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u5e26\u7ed9\u4e86\u5f20\u827a\u5174\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611869/answer/410817738", "content": "\n\u7236\u6bcd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u5973\u513f\u662f\u4e2a\u841d\u8389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/419357004", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u98df\u5802\u7684\u8089\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20417721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20417721/answer/437128616", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u7684\u97f3\u4e50\u53ea\u6709\u5bab\u3001\u5546\u3001\u89d2\u3001\u5fb5\u3001\u7fbd\u4e94\u4e2a\u97f3\uff0c\u800c\u897f\u65b9\u662fDo-Re-Mi-Fa-So-La-Ti\u4e03\u4e2a\u97f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281293026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281293026/answer/436853487", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u914d\u5408\u533b\u751f\u6cbb\u7597\uff0c\u6700\u540e\u75c5\u60c5\u6076\u5316\uff0c\u81ea\u98df\u5176\u679c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281901147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281901147/answer/427678984", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u573a\u5916\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276284585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276284585/answer/429004603", "content": "\n\u8003\u53e4\u6316\u5230\u81ea\u5df1\u7956\u575f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283774462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283774462/answer/435889024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u6f14\u5458\u4e0d\u7528\u914d\u97f3\u4e14\u6f14\u6280\u70b8\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273563871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273563871/answer/371512638", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u4eba\u4eec\u5728\u4e8c\u6b21\u5143\u53ef\u4ee5\u63a5\u53d7\uff0c\u800c\u5728\u4e09\u6b21\u5143\u5219\u4e0d\u53ef\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279748509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279748509/answer/427219629", "content": "\n\u662f\u7ee7\u7eed\u7528\u5c0f\u7c736\u8fd8\u662f\u6362\u5c0f\u7c738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44109668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44109668/answer/422055747", "content": "\n\u62cd\u7167\u7684\u65f6\u5019\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u6446\u52a8\u4f5c\uff0c\u624d\u4e0d\u81f3\u4e8e\u663e\u5f97\u50f5\u786c\uff0c\u62cd\u51fa\u597d\u770b\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611095/answer/383840548", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\uff0f\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269130442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269130442/answer/413968467", "content": "\n\u5728\u63a2\u63a2\u964c\u964c\u8fd9\u6837\u7684\u8f6f\u4ef6\u4e0a\u80fd\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65389861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65389861/answer/435260704", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282056280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282056280/answer/434234417", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u84c9\u63a5\u53d7\u5a92\u4f53\u91c7\u8bbf\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49922975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49922975/answer/157252132", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc low \u5f97\u4e0d\u884c\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278889927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278889927/answer/439730896", "content": "\n\u559c\u6b22\u7684\u660e\u661f\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24792235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24792235/answer/372277400", "content": "\n\u5e94\u8be5\u6e05\u695a\u5973\u53cb\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u624d\u80fd\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284795818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284795818/answer/440146112", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6daa\u6c5f\u5927\u6865\u6c34\u4f4d\u4e0a\u6da8\uff0c4000 \u5428\u5217\u8f66\u538b\u6881\u6297\u6d2a\uff1f\u8fd9\u6837\u505a\u7684\u539f\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284199537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284199537/answer/446159949", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u7684\u52a8\u7269\u53ef\u601c\u6709\u7684\u5c31\u4e0d\u53ef\u601c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278946958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278946958/answer/441793504", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u5bf9\u534e\u8bed\u4e50\u575b\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283964338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283964338/answer/436645651", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u7b11\u8bdd\u548c\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27143712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27143712/answer/435910452", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u7537\u5b69\u5b50\u8ba8\u538c\u4e09\u6b21\u5143\u59b9\u5b50\u559c\u6b22\u4e8c\u6b21\u5143\u7eb8\u7247\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30760657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30760657/answer/444600535", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u7231\u4e0a\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/431730603", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269105350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269105350/answer/443930970", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c40\u5ea7\u5f20\u53ec\u5fe0\u771f\u5b9e\u7684\u519b\u4e8b\u5b66\u672f\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285752903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285752903/answer/445841478", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Google \u9996\u6b3e\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u300c\u731c\u753b\u5c0f\u6b4c\u300d\uff1f\u7528\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b AI \u76f8\u5173\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148951/answer/399758518", "content": "\n\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u5973\u751f\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u662f\u5426\u5b58\u5728\u7528\u529b\u8fc7\u731b\u7684\u73b0\u8c61?\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31919242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31919242/answer/444727294", "content": "\n\u8138\u548c\u8eab\u6750\u5dee\u8ddd\u5f88\u5927\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]